身邊D人plan緊結婚, 而自己仲係單身

會唔會覺得好sad

你試下了解下佢地點安排結婚, 一定煩到鳩縮

我想煩都無得煩

遲下就會變成身邊 d人 plan 緊生仔而你仲係單身

唔會中學已經知家底重要性

你身在福中不知福

咁點算

我鐘意受苦

身邊d人plan緊結婚，而我仲係a0

其實唔煩
好多都一條龍

巴打仲嚴峻過我

會，諗起啲老襯嘅未來洗費就sad起嚟

我係絲疊埋心水做老姑婆

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

絲打幾大？

從來都唔想結婚

身邊D人plan緊幫仔女揾外國學校

身邊d 人開始生細路，我決定放棄

Plan啫 邊有人話真係結
我plan埋離婚都得添呀

結左婚 ，但好掛住單身日子

因為你未受過

其實有錢就乜都唔駛煩

即係煩無錢，唔係煩結婚

貧賤夫妻百事哀啊...

人人條路同行走速度都唔同，邊會一模一樣。
平常心啦，人地結咪結囉，
好似身邊人考大學你考唔到，
好多野都唔一樣

結婚好麻煩架, 又要顧自己屋企, 又要顧阿爸阿媽, 又要顧老婆阿爸阿媽
單身最好

咁朋友結到婚都開心既

仲有洗好多錢
如果中年有病 用左半世人努力儲蓄

而家單身得閒嗰陣又要忙住打機睇戲跑步碌齡食好野獨遊大把野玩仲儲到唔少錢

拍左拖結左婚要共產同埋俾條女監控行蹤不了

有中產有物業有子女為錢離婚
有窮到貼地跟車仔未婚產子後幾百蚊註冊白頭到老

個別例子遮

我個啲係人地plan緊讀咩幼稚園/小學
而我仲單身 1999
利申：就快轉職魔法師

人地個人都7歲
自己仲係毒撚一個

再過幾年d朋友就會羨慕你單身

我係人地個仔 PLAN 緊結婚要資助個仔上樓,
而我仲係單身

有個女同學生咗兩個仔 而我仲係a0
睇住佢當年中一二好青澀咁時間過得好快

you are not alone:o

屌你點解要俾我睇到呢個Post

一樣

一班好朋友 依家剩我一個單身 其他最後一個琴日求婚左

佢地傾結婚野既時候完全搭唔到咀
之後就係喺到諗人地去到人生另一階段
而自己仲喺到fing
好垃圾

sbt

但我考到大學

巴打幾歲

有個fd黎梗結婚

聽佢plan嘅五年計劃就覺得慘
只係生存，同冇生活冇分別

照下塊鏡
呢個世界好公平

有幾慘？

但我性格好喎，又勤力工作

萬零蚊人工
想每月儲一皮
又要俾家用
又要交租
每日帶飯
娛樂個啲可免則免，eg睇戲，出街食，旅行

痴線嘅人先會結婚

儲錢買樓？

好想做痴線佬

咁都有得比.......

千其唔好咁諗
我身邊有中同生左小朋友 就開始出現問題
如教育問題 開支大 唔知點花時間教小朋友

雖然我仲單身緊 但係我同中同 睇法唔同
因為自己數學 會計 唔差
就算遲d先建立家庭 但係我有能力教
我可以比其他人 行多步 做多步
起碼唔會太大壓力 因為我細細個已經習慣學習

咁又誇張左

好想有個溫暖既家

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

身邊既朋友結哂婚，自己仲係單身

So?
各人有各人既命，做好自己
為自己人生負責就得啦

老老實實太蠢又無錢果d，真係唔好生仔，又唔識教，又無錢培養，出到黎一定唔夠其他人競爭，可能仲有好多問題，家庭不和之類

巴打 你講問題 多數出現上一代 幫人埋單
尼d家庭 不了
其實拍拖結婚唔係問題
知道自己強弱項就得
有d人早婚 結果玩死自己
有d人一直好清晰 遲d結婚就問題不大

忍下！ 過幾年你就會發覺你自己好幸運！

新界d 牛夠勤力啦

完全唔覺
一d都無興趣結婚
利申A0

仲有睇埋銀行戶口...

巴定絲？

你A0?

萬零蚊學人結婚

我有個老師 應該30尾 早排去左學生個婚禮 但佢頌單身身邊朋友結左婚 生埋仔

頂，我三十頭了

身邊d人結曬婚，自己仲係單身

樓主身在福中不知福

人工ok有儲開錢